接唔接受到女朋友肥過自己？

成日覺得肥過自己男朋友出街會比人笑
男仔高瘦都好啲，如果唔高就好似條女仲壯要保護翻佢咁

不了

女上男下隨時死人

一定要肥過, 對波浪浪下, 正撚到

諗到catgirl 抱住我黎um 真係三生有幸

佢肥我好多

講下背景先
我：170cm , 60kg, 有腹肌
座山：不足160，超過220磅
（直線上升中，真正磅數成謎），個肚好似米豬連咁一節節，如下圖

我係中四果時體重都成180磅，年少無知既我當有人同我表白咁我就一時失足墮落去山崖。
開始左一星期發現唔對路，打算同佢一齊減，頭果兩日佢都有減，最後每日既藉口就係（好頭暈，唔舒服，親戚拜訪，諗唔到既藉口都有出現過）我都體諒佢，因為話晒佢都係我初戀。
如是者年復一年，三年過去，佢體重好似港鐵咁有加無減
每次做愛我都好怕，怕有一日我對唔住父母，怕我手足會斷（我條腰都係）
出親街我都好怕撞到熟人，受盡路人既嘲笑。
所以我為左下半身/下半生著想，我再三希望 盼望佢能夠醒覺。可惜既係每次我一提出做運動佢就會發老脾，話咩「你唔愛我了？ 你厭棄我了？ 欣宜都係咁啦，咪又係好多人愛。 愛一個人唔係睇外表」。我屌你啦，又係呢啲答案。
我係好愛佢，當佢係我終生伴侶（雖然我都係食二手閪）但係我真係頂唔順佢咁懶，仲係咁偷食肉。咁多位，我想問下點樣勸到佢下定決心減。
Sorry手機排板

圖？

咁都係二手？

接受，因為自己係瘦底。

屌。。。真愛呀 佢冇比人笑咩？比人笑自然有動力減

召喚肥婆老泥潮文